連登禮貌運動 Day 62

大家好

Daily fact:
東南亞，印度同波斯以前有一個叫象刑嘅刑罰，犯人會喺公眾場合被大象踐踏，而亞洲象體重介乎於2000至5000公斤。

你好，晚安

hello

屌牙屌牙屌

都好過五馬分屍 一刀一刀片

傲嬌小濛濛

你好

唔好啦

有禮貌啲即刻好有氣質

幹你老師

真

踐踏係一腳踩死定慢慢折磨？

樓主好
大家好

變哂做好人
呢啲運動要推

我想考警察 維持香港既治安

禮貌都係分場合分對象
屌你老母

晚安

Day 63呢

你好 請問Day 63呢？

蝶蝶會唔會係初選參選人？

不是吧 我相信樓主只是工作繁忙而已